[攬炒] 其實好想申請健力士世界紀錄，但好難點數

我相信8月5日全民罷工既over 800發到十一國殤既過千發，
應該係全世界一個城市24小時內射催淚既世界紀錄，
好想將香港警隊既威水史作個全球公認既紀錄，應該無人可以打破到，
有無高手們搞到？

警方有公佈數字

但係咪要健力士既人黎點數？